有冇人亞洲人紋身又冇mk味例子

硬係覺得亞洲人紋身冇鬼佬個種型味，亞洲人一紋就覺得好柒同mk

fisherman lok

崇洋撚

miyavi 點睇

呢件都話冇mk味 笑撚死人

先define mk味

我唔覺佢呢隻係mk

黃子華